愈嚟愈多人講發訊息

發你老母咩

明明香港人就係講send訊息，畀個訊息你

啱呀

廢老最愛

講開 send message